跪求 香港雙眼皮醫生推介

萬能的連登巴絲們

有冇人整過or朋友整過而又整得唔錯嘅醫生推介

我諗住7月去割

上網search 過好多都係其他國家

但我就比較想係香港整

其中唔知有冇巴絲聽過沈志宏醫生

有冇人知呀

整容

依家大把人用雙眼皮膠水膠紙喇

我只係將佢變成永久姐

即係整容囉

整容有咩問題

無架 你鍾意咪去囉 我覺得嘔心啫

推

巴打

只要唔沈迷

微整小小 進步下自己 我覺得ok

同求

巴打依家點？

整左未 求介紹

整左😢

整得好唔好？

台灣，雖唔完美但已滿意，因為我情況本身特別差
有興趣tg交流下

有興趣🙆